生意失敗，生無可戀了，求意見！

三十六歲人，生意失敗一鋪清，由八百萬變零，連累家人女友，覺得自己好廢，女友覺得我做人無計劃，點解唔安份打工，我明白嘅，女人需要安全感，佢係一個好好嘅女友，我都叫佢盡快搵其他人，唔好浪費青春在我身上，而家人方面欠佢地太多了，自己賣樓後債務唔太多，依家諗住搵工做，盡快還清債務，之後儲多少少錢for 自己身後事，無理由死咗都仲要屋企人用錢，安慰說話唔需要啦，現求方法死得容易，盡量唔好影響到人！

做咩生意要輸到賣樓？

做咩生意由800萬變0
東山再起啦 如果佢係好女人

食品工場，覆行唔到合約要陪錢！

佢絕對係一個好女仔，有情有義，但今次我自己都想放棄自己，我無謂累人！

好累了，自己根本是庸才，並不是老闆材料，一心求死，會更易！

各位巴絲，安慰說話不必，真心求方法死得容易又唔影響人，等小弟一路好走！

搵返份全職先再算啦

你死左咪更加欠屋企人
企唔企得番身睇自己啦

死 你都要死得有價值
人終須一死 點解唔喺死前俾自己無悔搏多鋪
你做生意都係搏㗎啦

你條女都唔係諗住同你行到終點啦
真係想行落去，點會因為你生意失敗而離開你？
同你拍拖係因為你生日搵到錢，諗住同你分手係因為生意失敗？

破產係最好既出路
你睇下阿叻爭人幾千萬，破產後咪又一條好漢

唔搏啦，人廢，唔好累人累物！自己知自己咩材料，但求死咗唔好連累到人！

之前好似有一個post 係請雇傭兵

屌你振作啦 乖！

睇番套星矢先啦廢物

做紮鐵,一年一百萬,十年乜有返

其實你有勇氣創業，我真係覺得好叻

留返D錢比條女同屋企人

加油啦巴打，好快東山再起

兄弟，我知你難受，但既然你死都唔怕，有咩難關你你頂唔到架？堅強d 啦，一步一步頂硬上啦

其實佢真係唔錯，由我咩都冇，支持我創業，頭兩三年都無咩銭賺，都無怨言，到我生意有成，有人出錢收購，佢都和我一路走過，只不過今次打擊太大，接受唔到，我見佢自己喺房喊，怕俾我見到，我都好難受！喺我主動叫佢走，唔想佢每日咁痛苦！

你都幾撚平
800萬一條命

啱
物競天擇適者生存
失敗一次就去死
你都真係算係庸才

有幾大單生意賠合約要八球？

快啲報定警ip都唔使check

生意有成，賺800萬果時又唔見佢叫你打份牛工？

輸打贏要，巴打做人係為自己將來同家人負責呀！

有d難度，努力搵緊，見工有d人仲寸我之前做老闆，話我做唔黎！無所謂會繼續搵！

你都話賣樓後欠債不多，又打算還完債再儲身後事錢，咁仲需要死？

你到時已經單身，無負擔，又唔駛拍拖，咪繼續行落去囉，睇吓個天幾時叫你走，你先報到未遲，唔駛自己出手

咁就面對唔到
大把人慘撚過你

知恥近乎勇

打下工就有錢，死乜野

樓主樂觀d啦

辦法 仲比困難多 你要加油

死左累到嘅就係你最唔想累嘅人

自己賺到800個?
算係咁啦
重新出發姐
家人比?
屌你咩

唔係要賠八球，要賠大約四球幾，公司原本有人出八球想買，但自己天真覺得有能力做得更好有大作為，所以無賣到！之後俾朋友陰一陰，加自己無能，咪咁嘅田地！

死都要有價值
要死都要搵埋d ____陪葬

認真一心求死就幫自己買份人壽
睇清楚條款 部分公司好似一年後自殺都賠

慘係慘左d,打工由頭做起
有實力唔使怕生活唔到

否極泰來 一日未死都仲有得翻身

屌你起碼你威過丫仆街， 我呢d成世平平凡凡高不成低不就逗果萬零兩萬一個月無樓無家庭咁點算丫，咪要人道毀滅？ 咁就要死就真係好行唔撚送

講下點比人陰呀一係

啱呀，所以我真的應該死，自己是庸才，連google 都搵唔到咩方法死簡單唔影響人，好多都係教點死得無咁痛！

million dollars baby?

我係你就賣鳩左佢套800萬做其他野
誠哥講得無錯 要貨如輪轉，唔係同佢談戀愛！

已經check 好，都可以俾兩老過吓生活，但前兩個月冇銭供，今個月先供番，唔知有冇問題！

點可以由0變800萬

朋友喺合伙人，我同佢一齊創業，我七佢三，佢拎咗公司一大舊錢走路，仲用公司名義借款！

你算好好啦，無連累家人，起碼佢哋唔需要擔心你，日日喊，我依家就係想死咗都唔需要人送，麻煩到人！

耶穌愛你,祈禱會有神跡

證據呢?

頭兩個月就一定要交 否則唔生效
中期 一兩個月應該問題不大

朋友? 走左佬?
佢D屋企人?
放過佢?

無宗教信仰，可能死後會見到佢，不過多數落地獄！

屌。。搵佢報仇啦

無限公司？

報咗警，亦都搵過偵探搵，無用，佢屋企人都唔到，浄係揾到佢婆婆，後尾先知公司賺錢個時佢澳門賭好勁，欠好多街數！

成敗論英雄，如果你企唔返起身，結論都只會話你係失敗者
但你曾經成功過，代表你有能力，又或者有際遇
人有三衰六旺，你唔頂住，點知自己幾時翻身呢？

lm

無宗教信仰唔代表唔可以試下祈禱既,人到絕路

我早幾年都生意失敗,而家生活仲好過未失敗前

咩食品？

其實香港地, 有500萬炒下股票都夠生活無休啦,做生意真係一將功成萬骨枯....

各位巴絲，多謝你哋嘅安慰說話，或者你哋想屌醒我，不過我真心 求方法死得唔影響人，所以安慰說話不必了！我亦不是在擦存在感，如果真係有好方法，PM我啦！最後想講句，生意唔怕做，只要覺得自己有能力，有計劃，條件許可，一定要放手一試，只要有做好失敗嘅凖備同計劃，無咩好怕！唔好俾我呢個庸才嘅失敗例子嚇怕！祝各位生活如意順利！

為香港做件好事先ok

未到最後做咩要咁快放棄？
而且你仲後生，青春就係本錢，
相信上天，相信自己啦！
加油巴打！

你口講話唔想累人
但又上黎問人點樣死得舒服啲
咁咪累左巴打囉
陣間你真係死左 巴打點過意得去呀
仲可能教唆他人自殺添呀

樓主認真講，你淨係靠同人分享創業經歷，點樣失敗，點樣避開陷阱，你都可以賺番筆。如果有興趣，可以討論下

暴風雨後是晴天

如果一個輸打贏要既女人唔要也罷
同你有啲似生意走下波，但輸打贏要怨嚟怨去既係我老母

不過認真香港人無嘢係輸唔起，大不了做廢老拎綜緩
你睇啲蝗俾政府贏到肥肥白白就知

教梳或鼓勵別人自殺好似係咪犯法?

屌你啦,叫你落地盤做真漢子無視我

其實比個朋友陰鳩你, 點解係你錯, 點解係你唔識做老闆?